(跪求）皮革巴打請入

我想請問一下有冇話坊間邊到有
係你比idea 然後佢幫你整皮製品既鋪頭
有冇巴打介紹下
想整個長身銀包外型咁既袋
可以加斜咩帶果種
Sorry 1999
有冇人明

即係類似呢種 但長身少少 皮製咁

推

有錢點會唔得，直接wtsapp 問佢地有幾難
但袋訂造，無千幾二千我諗都

有錢就有得傾 去1/1問下囉不過一定好撚貴

你呢個款咁易，自己整啦
但預一星期囉，自製嘅話

太貴又不如買名牌，貪個款簡單咩

2000好似名牌來講冇咩選擇

0經驗
我預千五左右？
本身想話搵下牌子款
但我又唔識有咩品牌比較好
其實係想送比女朋友

去皮班學囉如果0經驗 肯定過千架喇 之前整長銀包都九百幾

有 可訂造 可整材料包 可上堂整

千五
你都係淘寶算啦

之前我都見過coach有折千幾
如果皮製既話 2500夠唔夠？

有冇話邊間好d咁？

過千ok 2500落唔落到樓

二千五包晒兩樣實唔得，香港唔少workshop有整呢d

質素好參差，受歡迎唔一定好，要謹慎去睇

因為皮革由用料到手工都可以好講究

有時淨係靚料都隨時過千或幾千蚊

而當中最貴就係手工

Black Swan 兄弟 1/1都有呢啲服務

taobao咪得
香港果d一定食水深

介紹你去一間，尖沙咀重庆站行入去c5 條巷 ，我諗2000樓下